android仲有咩app可以睇動畫,唔會限區

大陸台灣app都限哂地區,香港冇得睇,

依家仲有咩選擇

愛動漫
Viu（未必齊晒）

仲有冇

facebook

bt/步姐吧